其實點解中大呢啲可以叫大學

同ive asso有咩分別?
有時識新朋友 佢自我介紹 話我中大個樣仲要好自豪
我真係忍唔住笑

冇，基本上我覺得香港咁多間高等學院都一撚樣。

我UChicago

你都識講中大

Poly又贏

外國野雞

我唔撚係香港個ChicagoBooth

好掛住seminary co-op

中等U垃圾科就摺埋收皮

港獨大學